如果唔係叫2號既話，人氣會唔會大不同？

2號

佢老味 冇圖既

屌你啲圖全部404

屌

ZLS?

?